有無巴絲最近去台北

最近放假 膽粗粗買左機票
聽日一個人飛台北旅行
發現一個人唔知去邊好
有咩提議 或者有無巴絲會係台北可以同遊

無野做可以去淡水睇日落
捷運都去到

台北真係無咩野好行
食下野都OK既
你自己一個 咪行下D橫街窄巷
感受下當地文化
你係到搵人同遊 出到黎ON9仔黎
到時你會好無引

烏來浸溫泉，唔遠

陽明山

台灣最美麗既

有咩事說走佬逃離現場

30自己去玩滑翔傘

去邊玩

萬里，個日同fd分開玩
絲？

跨年個幾日有冇人落clubbing?

有興趣 留個tg?

巴打有興趣tg我
@kk600900
我有三個人

如果係絲既都可以一齊喎

阿吉師!!!!!

絲 留個TG?

好似有點貴

對clubbing無興趣

依家喺台北 都係獨遊緊

好似300左右 我去親都會食

唔係去台北 係住台北

仲有無巴絲喺台北 可以tg me組團 小弟一個人喺台北